買黃金變一袋泥沙 強國男尖沙嘴遇非洲老千中伏

晚上約6時半，一名內地男子來港與2名非洲裔男子交易黃金，並相約到尖沙嘴彌敦道50號金域假日酒店見面。其間對方打開載有黃金的背囊供內地男驗貨，內地男查看後付款2萬元人民幣(折合約2.39萬港元)給對方，2名非洲裔男子收錢後即離開。詎料內地男再打開背囊卻發現黃金變了泥沙，懷疑遭騙徒偷龍轉鳳報警。警方到場調查案件，一度在附近兜截疑人，但未有發現。

非洲男：屌，d 錢假既？

力架好波

兩萬蚊一袋黃金